有無抽濕機推介

要性價比高

000

p記岩岩過保就壞 唔好買

有無埋model推介？

Rasonic (台灣奇美 Chimei 輸出香港型號版本 )

開利，性價比之選，上 搵評價好的網店買最抵

三菱有出日本製造既機。。。

三菱正 又靜又慳電 搬屋跌爛左panel都免費幫我換 售後一流 不過貴